msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: rakuyomi.koreader \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-02 15:02+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-26 23:18+0700\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../AvailableSourcesListing.lua:21
msgid "Available sources"
msgstr "可用来源"

#: ../AvailableSourcesListing.lua:120
msgid "Update available!"
msgstr "可用更新！"

#: ../AvailableSourcesListing.lua:124
msgid "Latest version installed"
msgstr "安装最新版本"

#: ../AvailableSourcesListing.lua:127
msgid "Installable"
msgstr "可安装"

#: ../AvailableSourcesListing.lua:134 ../InstalledSourcesListing.lua:81
msgid "version"
msgstr "版本"

#: ../AvailableSourcesListing.lua:137 ../ChapterListing.lua:125
#: ../ChapterListing.lua:205 ../InstalledSourcesListing.lua:83
#: ../MangaInfoWidget.lua:445
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../AvailableSourcesListing.lua:149
msgid "No available sources found."
msgstr "未找到可用来源。"

#: ../AvailableSourcesListing.lua:149
msgid "Try adding some source lists by looking at our README!"
msgstr "尝试通过查看我们的自述文件来添加一些源列表！"

#: ../AvailableSourcesListing.lua:167
msgid "Installing source..."
msgstr "正在安装源..."

#: ../ChapterListing.lua:171
msgid "No chapters found"
msgstr "没有找到章节"

#: ../ChapterListing.lua:171
msgid "Try swiping down to refresh the chapter list."
msgstr "尝试向下滑动以刷新章节列表。"

#: ../ChapterListing.lua:233
msgid "Volume"
msgstr "体积"

#: ../ChapterListing.lua:237 ../utils/getChapterDisplayName.lua:10
msgid "Chapter"
msgstr "章"

#: ../ChapterListing.lua:261
msgid "Locked"
msgstr "锁定"

#: ../ChapterListing.lua:288 ../ChapterListing.lua:488
msgid "Refreshing chapters..."
msgstr "正在刷新章节..."

#: ../ChapterListing.lua:296 ../ChapterListing.lua:495
#: ../ChapterListing.lua:1124
msgid "Cancelled."
msgstr "取消。"

#: ../ChapterListing.lua:308
msgid "Refresh chapter error"
msgstr "刷新章节错误"

#: ../ChapterListing.lua:346
msgid "Chapter is locked"
msgstr "章节已锁定"

#: ../ChapterListing.lua:363
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: ../ChapterListing.lua:373 ../ChapterListing.lua:763 ../LibraryView.lua:336
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ../ChapterListing.lua:379
msgid "Chapter refreshed"
msgstr "章节已刷新"

#: ../ChapterListing.lua:385 ../ChapterListing.lua:534
msgid "Mark"
msgstr "标记"

#: ../ChapterListing.lua:397 ../ChapterListing.lua:1021
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../ChapterListing.lua:397 ../LibraryView.lua:459
msgid "Remove"
msgstr "消除"

#: ../ChapterListing.lua:406
msgid "Chapter downloaded"
msgstr "章节已下载"

#: ../ChapterListing.lua:425
msgid "Revoke chapter..."
msgstr "撤销章节..."

#: ../ChapterListing.lua:443
msgid "Removed chapter"
msgstr "删除章节"

#: ../ChapterListing.lua:454
msgid "Marking"
msgstr "标记"

#: ../ChapterListing.lua:454
msgid "Un-marking"
msgstr "取消标记"

#: ../ChapterListing.lua:454
msgid "chapter..."
msgstr "章..."

#: ../ChapterListing.lua:521 ../ChapterListing.lua:789 ../LibraryView.lua:372
msgid "Mark read"
msgstr "标记已读"

#: ../ChapterListing.lua:521 ../ChapterListing.lua:799 ../LibraryView.lua:383
msgid "Mark unread"
msgstr "标记为未读"

#: ../ChapterListing.lua:522
msgid "1 - 10.5, 20 - 100"
msgstr "1 - 10.5, 20 - 100"

#: ../ChapterListing.lua:523
msgid "Leaving blank will select all"
msgstr "留空将选择全部"

#: ../ChapterListing.lua:523
msgid "Mark chapters as read or unread"
msgstr "将章节标记为已读或未读"

#: ../ChapterListing.lua:527 ../ChapterListing.lua:938
#: ../ChapterListing.lua:1014 ../LibraryView.lua:683 ../LibraryView.lua:731
#: ../NotificationView.lua:543 ../handlers/ContinueReadingHandler.lua:27
#: ../widgets/SettingItemValue.lua:162
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../ChapterListing.lua:544
msgid "Marking..."
msgstr "标记..."

#: ../ChapterListing.lua:554
msgid "Marked"
msgstr "标记"

#: ../ChapterListing.lua:573 ../MangaSearchResults.lua:103
msgid "No errors"
msgstr "没有错误"

#: ../ChapterListing.lua:582
#, lua-format
msgid "Page"
msgstr "页"

#: ../ChapterListing.lua:582
#, lua-format
msgid "attempts"
msgstr "尝试"

#: ../ChapterListing.lua:590 ../MangaSearchResults.lua:119
#, lua-format
msgid "… and %d more errors"
msgstr "…还有 %d 个错误"

#: ../ChapterListing.lua:609 ../ChapterListing.lua:624
msgid "Could not download chapter."
msgstr "无法下载章节。"

#: ../ChapterListing.lua:617
msgid "Downloading chapter..."
msgstr "正在下载章节..."

#: ../ChapterListing.lua:618
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: ../ChapterListing.lua:637
msgid "Download cancelled."
msgstr "下载已取消。"

#: ../ChapterListing.lua:643
msgid "Are you sure you want to cancel the download?"
msgstr "您确定要取消下载吗？"

#: ../ChapterListing.lua:753 ../MangaSearchResults.lua:207
msgid "Add to Library"
msgstr "添加到库"

#: ../ChapterListing.lua:771 ../LibraryView.lua:356
#: ../MangaSearchResults.lua:239
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: ../ChapterListing.lua:811
msgid "Resume"
msgstr "恢复"

#: ../ChapterListing.lua:819
msgid "Next Chapter"
msgstr "下一章"

#: ../ChapterListing.lua:829
msgid "Download unread chapters…"
msgstr "下载未读章节..."

#: ../ChapterListing.lua:842
msgid "Group"
msgstr "团体"

#: ../ChapterListing.lua:843 ../ChapterListing.lua:995
msgid "Filter by Group"
msgstr "按组过滤"

#: ../ChapterListing.lua:866
msgid "Adding to library..."
msgstr "添加到库..."

#: ../ChapterListing.lua:873
msgid "Failed to add to library"
msgstr "添加到库失败"

#: ../ChapterListing.lua:878
msgid "Added to library."
msgstr "添加到库中。"

#: ../ChapterListing.lua:926
msgid "No more chapters to read!"
msgstr "没有更多章节可供阅读！"

#: ../ChapterListing.lua:936
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: ../ChapterListing.lua:936
msgid "reading with"
msgstr "与阅读"

#: ../ChapterListing.lua:937 ../handlers/ContinueReadingHandler.lua:26
msgid "Read"
msgstr "读"

#: ../ChapterListing.lua:960
msgid "Show All"
msgstr "显示全部"

#: ../ChapterListing.lua:968
msgid "Showing all groups"
msgstr "显示所有组"

#: ../ChapterListing.lua:988
msgid "Filtered to"
msgstr "过滤到"

#: ../ChapterListing.lua:1005
msgid "Download unread chapters..."
msgstr "下载未读章节..."

#: ../ChapterListing.lua:1007
msgid "Amount of unread chapters (default: all)"
msgstr "未读章节数量（默认：全部）"

#: ../ChapterListing.lua:1009
msgid "Specify amount or leave empty for all."
msgstr "指定金额或全部留空。"

#: ../ChapterListing.lua:1009
msgid "Will download from"
msgstr "将从下载"

#: ../ChapterListing.lua:1010
msgid "Specify the amount of unread chapters to download"
msgstr "指定要下载的未读章节数量"

#: ../ChapterListing.lua:1010
msgid "or leave empty to download all of them."
msgstr "或留空以下载全部。"

#: ../ChapterListing.lua:1031
msgid "Invalid amount of chapters!"
msgstr "章节数量无效！"

#: ../ChapterListing.lua:1052
msgid "No unread chapters found for"
msgstr "未找到未读章节"

#: ../ChapterListing.lua:1076 ../ChapterListing.lua:1151
msgid "Downloading all chapters, this will take a while…"
msgstr "下载所有章节，这将需要一段时间......"

#: ../ChapterListing.lua:1161
msgid "Waiting for download to be cancelled…"
msgstr "正在等待下载被取消..."

#: ../ChapterListing.lua:1163
msgid "Downloading all chapters, this will take a while… ("
msgstr "下载所有章节，这需要一段时间……（"

#: ../ChapterListing.lua:1166
msgid "Tap outside this message to cancel."
msgstr "点击此消息外部即可取消。"

#: ../DownloadUnreadChaptersJobDialog.lua:51
msgid "Download cancelled!"
msgstr "下载已取消！"

#: ../DownloadUnreadChaptersJobDialog.lua:51
msgid "Download complete!"
msgstr "下载完成！"

#: ../DownloadUnreadChaptersJobDialog.lua:54
msgid "Waiting until downloads are cancelled…"
msgstr "等待下载被取消..."

#: ../DownloadUnreadChaptersJobDialog.lua:56
msgid "Downloading chapters, this will take a while…"
msgstr "下载章节，这需要一段时间......"

#: ../DownloadUnreadChaptersJobDialog.lua:58
msgid "Downloading chapters, this will take a while… ("
msgstr "下载章节，这需要一段时间……（"

#: ../DownloadUnreadChaptersJobDialog.lua:62
msgid "An error occurred while downloading chapters"
msgstr "下载章节时出错"

#: ../InstalledSourcesListing.lua:21
#, fuzzy
msgid "Installed sources"
msgstr "正在安装源..."

#: ../InstalledSourcesListing.lua:95
msgid "No installed sources found"
msgstr "未找到已安装的源"

#: ../InstalledSourcesListing.lua:95
msgid "Try installing some by tapping"
msgstr "尝试通过点击安装一些"

#: ../InstalledSourcesListing.lua:96
msgid "the top-left button to list the available sources."
msgstr "左上角的按钮列出可用的来源。"

#: ../InstalledSourcesListing.lua:123
msgid "Do you want to remove the"
msgstr "您想删除"

#: ../InstalledSourcesListing.lua:123
msgid "source?"
msgstr "来源？"

#: ../LibraryView.lua:44
msgid "Library"
msgstr "图书馆"

#: ../LibraryView.lua:285
msgid "No mangas found in library"
msgstr "图书馆没有找到漫画"

#: ../LibraryView.lua:285
msgid "Try adding some by holding their name on the search results!"
msgstr "尝试通过在搜索结果中保留他们的名字来添加一些！"

#: ../LibraryView.lua:347
msgid "Refreshed manga"
msgstr "清新漫画"

#: ../LibraryView.lua:396
msgid "Continue Reading"
msgstr "继续阅读"

#: ../LibraryView.lua:405 ../MangaSearchResults.lua:204
msgid "Remove from Library"
msgstr "从库中删除"

#: ../LibraryView.lua:458
msgid "Do you want to remove"
msgstr "你想删除吗"

#: ../LibraryView.lua:458
msgid "from your library?"
msgstr "从你的图书馆？"

#: ../LibraryView.lua:481
msgid "Search for mangas"
msgstr "搜索漫画"

#: ../LibraryView.lua:491
msgid "Refresh mangas"
msgstr "刷新漫画"

#: ../LibraryView.lua:499
msgid "Search favorites"
msgstr "搜索收藏夹"

#: ../LibraryView.lua:509
msgid "Cleaner chapters"
msgstr "更干净的章节"

#: ../LibraryView.lua:517
msgid "Manage sources"
msgstr "管理来源"

#: ../LibraryView.lua:527 ../LibraryView.lua:677
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../LibraryView.lua:535
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#: ../LibraryView.lua:544
msgid "Sync Database (Beta)"
msgstr "同步数据库（测试版）"

#: ../LibraryView.lua:548
msgid "Sync to WebDAV..."
msgstr "同步到 WebDAV..."

#: ../LibraryView.lua:560
msgid "Do you want to migrate your local database from the server?"
msgstr "您想从服务器迁移本地数据库吗？"

#: ../LibraryView.lua:560
msgid "The remote database is newer than the local one."
msgstr "远程数据库比本地数据库新。"

#: ../LibraryView.lua:560
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作无法撤消。"

#: ../LibraryView.lua:561
msgid "Migrate"
msgstr "迁移"

#: ../LibraryView.lua:565
msgid "Migrating database..."
msgstr "正在迁移数据库..."

#: ../LibraryView.lua:576 ../LibraryView.lua:623
msgid "Local database has been migrated from the server!"
msgstr "本地数据库已从服务器迁移！"

#: ../LibraryView.lua:587
msgid "Replace Cloud"
msgstr "更换云"

#: ../LibraryView.lua:591
msgid "Replacing cloud..."
msgstr "更换云..."

#: ../LibraryView.lua:601
msgid "Cloud database has been forcedly replaced with local one!"
msgstr "云数据库被强制更换为本地数据库！"

#: ../LibraryView.lua:619
msgid "Database is already up to date!"
msgstr "数据库已经是最新的了！"

#: ../LibraryView.lua:621
msgid "Database has been synced to the server!"
msgstr "数据库已同步到服务器！"

#: ../LibraryView.lua:625
msgid "Sync completed!"
msgstr "同步完成！"

#: ../LibraryView.lua:649
msgid "Manga search..."
msgstr "漫画搜索..."

#: ../LibraryView.lua:650
msgid "Houseki no Kuni"
msgstr "宝石之国"

#: ../LibraryView.lua:651 ../LibraryView.lua:727
msgid "Type the manga name to search for"
msgstr "输入要搜索的漫画名称"

#: ../LibraryView.lua:655 ../LibraryView.lua:664 ../LibraryView.lua:709
#: ../LibraryView.lua:738
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../LibraryView.lua:709
msgid "Exclude source search for"
msgstr "排除源搜索"

#: ../LibraryView.lua:724
msgid "Favorite search..."
msgstr "最喜欢的搜索..."

#: ../LibraryView.lua:726
msgid "Tonikaku Kawaii"
msgstr "可爱卡哇伊"

#: ../LibraryView.lua:778
msgid "Scaning files..."
msgstr "正在扫描文件..."

#: ../LibraryView.lua:793
#, lua-format
msgid "Found %d files."
msgstr "找到 %d 个文件。"

#: ../LibraryView.lua:794
#, lua-format
msgid "Total size %s."
msgstr "总大小%s。"

#: ../LibraryView.lua:795
#, lua-format
msgid "RendOnly file .cbz and .epub scan."
msgstr "RendOnly 文件 .cbz 和 .epub 扫描。"

#: ../LibraryView.lua:799
msgid "Clean"
msgstr "干净的"

#: ../LibraryView.lua:804
msgid "Deleting..."
msgstr "正在删除..."

#: ../LibraryView.lua:822
#, lua-format
msgid "Cleaned free %s storage"
msgstr "已清理免费 %s 存储空间"

#: ../LibraryView.lua:846
msgid "Refresh mangas..."
msgstr "刷新漫画..."

#: ../LibraryView.lua:874
msgid "Some manga updates fail:"
msgstr "一些漫画更新失败："

#: ../LibraryView.lua:881
msgid "All chapters manga updated!"
msgstr "漫画全部章节更新！"

#: ../LibraryView.lua:892
msgid "Cleaner"
msgstr "清洁工"

#: ../LibraryView.lua:893
msgid "Find and delete invalid files including files from deleted sources"
msgstr "查找并删除无效文件，包括来自已删除源的文件"

#: ../LibraryView.lua:893 ../LibraryView.lua:896
msgid "Normal"
msgstr "普通的"

#: ../LibraryView.lua:895
msgid "IMPORTANT: Meta files (bookmark, history) not keep!"
msgstr "重要提示：元文件（书签、历史记录）不保留！"

#: ../LibraryView.lua:902
msgid "Chapter read done"
msgstr "章节已读完"

#: ../MangaInfoWidget.lua:141
msgid "Statistics"
msgstr "统计数据"

#: ../MangaInfoWidget.lua:143 ../MangaInfoWidget.lua:477
#: ../MangaInfoWidget.lua:503
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../MangaInfoWidget.lua:276
msgid "%1 % Completed"
msgstr "%1% 已完成"

#: ../MangaInfoWidget.lua:308
msgid "Last read: %1"
msgstr "上次阅读：%1"

#: ../MangaInfoWidget.lua:380
msgid "Status"
msgstr "地位"

#: ../MangaInfoWidget.lua:387 ../MangaInfoWidget.lua:455
msgid "NSFW"
msgstr "国家科学基金会"

#: ../MangaInfoWidget.lua:394
msgid "Last Updated"
msgstr "最后更新"

#: ../MangaInfoWidget.lua:419
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: ../MangaInfoWidget.lua:435
msgid "Ongoing"
msgstr "进行中"

#: ../MangaInfoWidget.lua:437
msgid "Completed"
msgstr "完全的"

#: ../MangaInfoWidget.lua:439
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

#: ../MangaInfoWidget.lua:441
msgid "Hiatus"
msgstr "中断"

#: ../MangaInfoWidget.lua:443
msgid "Not published"
msgstr "未发表"

#: ../MangaInfoWidget.lua:451
msgid "Safe"
msgstr "安全的"

#: ../MangaInfoWidget.lua:453
msgid "Suggestive"
msgstr "暗示性的"

#: ../MangaInfoWidget.lua:546
msgid "Refreshing details..."
msgstr "刷新细节..."

#: ../MangaInfoWidget.lua:558
msgid "Refresh details cancelled."
msgstr "刷新详细信息已取消。"

#: ../MangaReader.lua:89
msgid "Go back to Rakuyomi..."
msgstr "回到乐读……"

#: ../MangaReader.lua:154
msgid "Do you want Rakuyomi to commandeer this button when you open it?"
msgstr "你想让 Rakuyomi 在你打开这个按钮时霸占它吗？"

#: ../MangaReader.lua:154
msgid "This setting only affects when you open it with Rakuyomi."
msgstr "此设置仅在您使用 Rakuyomi 打开它时生效。"

#: ../MangaReader.lua:156
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: ../MangaReader.lua:157
msgid "No"
msgstr "不"

#: ../MangaSearchResults.lua:25
msgid "Search results..."
msgstr "搜索结果..."

#: ../MangaSearchResults.lua:132
msgid "Searching for"
msgstr "正在寻找"

#: ../MangaSearchResults.lua:139
msgid "Search cancelled."
msgstr "搜索已取消。"

#: ../NotificationView.lua:336
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: ../NotificationView.lua:357
msgid "Cleared all notifications!"
msgstr "清除所有通知！"

#: ../NotificationView.lua:485
msgid "No notification"
msgstr "无通知"

#: ../NotificationView.lua:541
msgid "Delete this notification?"
msgstr "删除该通知吗？"

#: ../NotificationView.lua:542
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../OfflineAlertDialog.lua:44
msgid "Some features may be limited"
msgstr "某些功能可能会受到限制"

#: ../OfflineAlertDialog.lua:44
msgid "You appear to be offline"
msgstr "您似乎处于离线状态"

#: ../OfflineAlertDialog.lua:45
msgid "• You can still read any downloaded manga chapters"
msgstr "•您仍然可以阅读任何下载的漫画章节"

#: ../OfflineAlertDialog.lua:46
msgid "• Your library content will be available"
msgstr "• 您的图书馆内容将可用"

#: ../OfflineAlertDialog.lua:47
msgid "• New content and updates require a connection"
msgstr "• 新内容和更新需要连接"

#: ../OfflineAlertDialog.lua:54
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../OfflineAlertDialog.lua:64
msgid "Do not show this message again"
msgstr "不再显示此消息"

#: ../Settings.lua:36
msgid "Chapter sorting mode"
msgstr "章节排序模式"

#: ../Settings.lua:38
msgid "By chapter ascending"
msgstr "按章节升序"

#: ../Settings.lua:39
msgid "By chapter descending"
msgstr "按章节降序"

#: ../Settings.lua:47
msgid "Library sorting mode"
msgstr "图书馆排序模式"

#: ../Settings.lua:49
msgid "Ascending (Default)"
msgstr "升序（默认）"

#: ../Settings.lua:50
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: ../Settings.lua:51
msgid "Title Asc"
msgstr "标题升序"

#: ../Settings.lua:52
msgid "Title Desc"
msgstr "标题描述"

#: ../Settings.lua:53
msgid "Unread Asc"
msgstr "未读升序"

#: ../Settings.lua:54
msgid "Unread Desc"
msgstr "未读描述"

#: ../Settings.lua:62
msgid "Chapter storage path"
msgstr "章节存储路径"

#: ../Settings.lua:71
msgid "Storage size limit"
msgstr "存储大小限制"

#: ../Settings.lua:81
msgid "Concurrent page requests"
msgstr "并发页面请求"

#: ../Settings.lua:92
msgid "WebDAV Sync"
msgstr "网络DAV同步"

#: ../Settings.lua:100
msgid "Enabled cron check for manga updates"
msgstr "启用 cron 检查漫画更新"

#: ../Settings.lua:108
msgid "Source IDs skip check update"
msgstr "源 ID 跳过检查更新"

#: ../Settings.lua:168
msgid "Allow requisition of the back button"
msgstr "允许请求后退按钮"

#: ../UpdateChecker.lua:24
msgid "Cannot check for updates while offline"
msgstr "离线时无法检查更新"

#: ../UpdateChecker.lua:39
msgid "You're running the latest version!"
msgstr "您正在运行最新版本！"

#: ../UpdateChecker.lua:50 ../UpdateChecker.lua:74
#, lua-format
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../UpdateChecker.lua:50
#, lua-format
msgid "Would you like to update now?"
msgstr "您想现在更新吗？"

#: ../UpdateChecker.lua:50
#, lua-format
msgid "You're currently running version "
msgstr "您当前运行的版本"

#: ../UpdateChecker.lua:50
#, lua-format
msgid "is available"
msgstr "可用"

#: ../UpdateChecker.lua:58
msgid "Later"
msgstr "之后"

#: ../UpdateChecker.lua:64
msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

#: ../UpdateChecker.lua:74
#, lua-format
msgid "is available. You're currently running version "
msgstr "可用。"

#: ../UpdateChecker.lua:75
#, lua-format
msgid "This update cannot be installed automatically"
msgstr "此更新无法自动安装"

#: ../UpdateChecker.lua:75
#, lua-format
msgid "please visit the user guide for instructions."
msgstr "请访问用户指南以获取说明。"

#: ../UpdateChecker.lua:83
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: ../UpdateChecker.lua:103
msgid "Updating rakuyomi, please wait..."
msgstr "乐读更新中，请稍候..."

#: ../UpdateChecker.lua:119
msgid "Restart Now"
msgstr "立即重新启动"

#: ../UpdateChecker.lua:130
msgid "KOReader needs to be restarted to apply the changes."
msgstr "KOReader 需要重新启动才能应用更改。"

#: ../UpdateChecker.lua:130
msgid "The update has been installed successfully"
msgstr "更新已成功安装"

#: ../UpdateChecker.lua:140
msgid "Restarting..."
msgstr "正在重新启动..."

#: ../_meta.lua:5
msgid "rakuyomi"
msgstr "乐读"

#: ../_meta.lua:6
msgid "Download mangas on your e-book reader!"
msgstr "在您的电子书阅读器上下载漫画！"

#: ../handlers/ContinueReadingHandler.lua:17
msgid "Finding next chapter..."
msgstr "寻找下一章..."

#: ../handlers/ContinueReadingHandler.lua:18
msgid "No chapters found for this manga."
msgstr "没有找到该漫画的章节。"

#: ../handlers/ContinueReadingHandler.lua:19
msgid "Sadly, no next chapter available! :c"
msgstr "可惜没有下一章了！ "

#: ../handlers/ContinueReadingHandler.lua:25
msgid "Resume reading with:"
msgstr "继续阅读："

#: ../main.lua:39 ../main.lua:63
msgid "Rakuyomi"
msgstr "乐读"

#: ../main.lua:79
msgid "Oops!"
msgstr "哎呀！"

#: ../main.lua:79
msgid "Rakuyomi encountered an issue while starting up!"
msgstr "Rakuyomi 在启动时遇到问题！"

#: ../main.lua:80
msgid "Here are some messages that might help identify the problem:"
msgstr "以下是一些可能有助于识别问题的消息："

#: ../utils/calcLastReadText.lua:10
msgid "jnow"
msgstr "知现在"

#: ../utils/calcLastReadText.lua:12
#, lua-format
msgid "%dm"
msgstr "%dm"

#: ../utils/calcLastReadText.lua:14
#, lua-format
msgid "%dh"
msgstr "%dh"

#: ../utils/calcLastReadText.lua:16
#, lua-format
msgid "%dd"
msgstr "%dd"

#: ../utils/calcLastReadText.lua:18
#, lua-format
msgid "%dw"
msgstr "%dw"

#: ../utils/calcLastReadText.lua:20
#, lua-format
msgid "%dM"
msgstr "%dM"

#: ../utils/calcLastReadText.lua:22
#, lua-format
msgid "%dy"
msgstr "%dy"

#: ../utils/getChapterDisplayName.lua:5
msgid "Vol."
msgstr "卷。"

#: ../utils/getChapterDisplayName.lua:6
msgid "Ch."
msgstr "章。"

#: ../widgets/Menu.lua:82
msgid "Offline mode"
msgstr "离线模式"

#: ../widgets/SettingItemValue.lua:161
msgid "Ok"
msgstr "好的"

#: ../widgets/SettingItemValue.lua:167
msgid "Executing..."
msgstr "正在执行..."

#: ../widgets/SettingItemValue.lua:180
msgid "Done"
msgstr "完毕"

#~ msgid "now"
#~ msgstr "现在"
